港珠澳大橋免費通行

港珠澳大橋主橋農曆新年假期實施小型客車免費通行政策
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
運輸署今日（一月二十二日）表示，根據港珠澳大橋（大橋）管理局通知，由一月二十四日零時零分至一月三十日午夜十二時，大橋將一連七日實施小型客車免費通行政策。其間，小型客車經大橋收費站往返珠海或澳門口岸無須繳付150元人民幣的通行費，而有關車輛行經電子收費車道（不停車）及人工收費車道（須停車）的行車安排維持不變。小型客車是指七座位及以下（包括司機）的載客車輛，即私家車及出租車。

大橋主橋位於內地水域，收費站亦位於內地範圍。根據屬地原則，負責營運大橋主橋的大橋管理局執行內地在農曆新年假期（一月二十四日至三十日）期間免收小型客車通行費這項全國性政策。

運輸署發言人補充，如要駕駛私家車經大橋往返珠海或澳門，必須持有粵港澳政府發出的跨境私家車相關配額及牌證，或已辦理「大橋澳門口岸泊車轉乘計劃」的牌證及手續，包括已預約使用澳門口岸邊檢大樓東停車場。

完
2020年1月22日（星期三）
香港時間18時35分

屌你老母，取消花車同賀歲盃有q用
條豬西橋七日免費
一車車咁由澳門珠海送啲WARS嚟